買二手車如果可以check到呢樣野就好啦

指揮燈次數
會打燈嘅人對於駕駛有一定嘅操守
打足燈嘅直頭律己以嚴 對架車差極有譜
而唔打燈嘅大家心裏有數

吓
我返工放工條路唔多需要打燈唔得?

可能係偏執狂，一定要打燈先識轉，咁你可能要check埋車門、鎖匙位

點計5萬米車打幾多先叫合理

師兄揸咩車

弱智，打燈代表你唔會俾你隊尾咩

Mo car

大把馬路炸彈cut完線先打燈

十卜

篤電腦不嬲睇到呢個數

你既概念就似

慢等如安全

on9仔，大把司機打左燈唔熄、甚至推左走右，咁你計唔計？

推左走右係轉灣即轉線呀？

我轉灣cut 線必定會打燈

其實係香港渣車真係好辛苦
好撚多司機都亂渣
又無品
所以而家車都賣埋，廢撚事渣
上youtube 睇d 車cam 片
見到好多交通意外都係人為
真心想呢d 司機一遇意外就係致命意外
唔好再累人

去日本自駕遊先搵到真。駕駛樂趣

巴打唔係揸05 mini cooper convertible咩
p牌仔睇中二手，想交流下，多唔多整車？

睇標題以為安全氣袋

有條片係打左燈cut右 不過搵唔到Link

Ching 起底好撚驚
散熱風扇、軚泵
賣咗九年啦btw

有腦

你估買樓咩，法例規定樓就30年樓齡先驗第一次

買乜鬼二手車
車係高度消耗品
每半年強制原廠保養維修都冇用

如果可以check到上連登出post次數
就知係毒L對架車戇鳩鳩。

我平時亂鳩咁揸
賣車前舞支棍舞足三日
點睇？